年輕人唔係唔識諗，而係太識諗

「年輕人唔係唔識諗，而係太識諗，
太為我地自己既未來諗。」

有人說，我們年輕，沒有什麼經歷。
不像上一代經歷過的多，
不像他們經歷日戰時代、
不像他們經歷時代變遷、
不像他們經歷物價變高、
不像他們需擔憂家庭事業，
但是我們何嘗又不是一群在戰地長大的孩子？

廿三條、
反國教、
佔領中環、
大量中資國企進港、
每日百五單程證進港、
永遠申通不了的公營房屋、
永遠買不到的高價房屋，
我們的未來正一步步被剝削。

你說我們沒有為將來打算？
我們正正在為自己的未來而努力！
我們也想假日在家休息，
不想每日查看新聞看最新狀況，
不想每次發夢害怕被捕，
不想被迫出來戰鬥，
不想面對警方的暴力執法，
不想面對警棍胡椒噴霧催淚彈子彈，
不想和家人因政見不同而爭吵不下，
不想失去任何一個家人朋友。

我們也希望能跟你們能安享晚年，
希望將來我們的孩子可以不受政治迫害，
希望我們將來的孩子可以有言論自由，
希望將來我們的孩子可以有美好的童年，
希望將來我們的孩子可以相信警察叔叔們，
希望將來我們的孩子可以相信正義是真正存在的，
希望將來我們的孩子可以不用經歷我們現在經歷的一切。

香港的孩子，我們只有一次機會。
請你們在這時代堅持站起來。
為未來而努力！

光復香港·時代革命
民不畏死 奈何以死懼之

咸左

呢一代有左互聯網吸收爆發性資訊，跟本識既野多過上一代多幾萬倍，唔識野野只要google下幾分鐘已經可以學識。再加上識得批判思考，唔會話阿媽教落係咁就咁，所以藍絲大部份都係廢中廢老，個世界淨係得搵錢

驅逐共黨，光復香港

冇退路可以退

我地呢啲廢中冇撚用，咁多年積落咁多問題，搞到要你地爭取，好慚愧